{
    "idTurma":1,
    "idProfessor":1,
    "nomeProfessor":"Eduardo Martins",
    "semestreTurma":"2020/01",
    "alunos":[
       {
          "nome":"Adelina Baranda",
          "idAluno":"00101"
       },
       {
          "nome":"Adelina Baranda",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Alexandre Mesquita",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Anna Gil",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Ant\u00f3nio Farias",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Aurelia Castelhano",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Brulio Grillo",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Celina Cezimbra",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Davide Caiap\u00f3",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Deolinda Paranagu\u00e1",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Dino Quintero",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Dion\u00edsio Pessoa",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Flor\u00eancio Monteiro",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Godofredo Camarinho",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Luciana Linhares",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Mariana Anjos",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Marli Esteves",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Maura Granja",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Maura Verguero",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Nilza Mansilla",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Pol\u00edbio Piteira",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Selma Malheiros",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Silvana Teixeira",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Solange Mu\u00f1iz",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"S\u00edlvia Sacramento",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Tatiana Clementino",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Trist\u00e3o Delgado",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"T\u00e9rcio Perdig\u00f3n",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Urbano Noronha",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Veridiana Beiriz",
          "idAluno":"00102"
       },
       {
          "nome":"Vicente Estrada",
          "idAluno":"00102"
       }
    ]
 }